# RETROCOMPUTE.NET

Site de téléchargement de ressources informatiques (systèmes d'exploitation, logiciels, jeux, pilotes, documentation, etc...) datant jusqu'au 9 janvier 2006. https://retrocompute.net/

**LE DÉVELOPPEMENT DU PROJET EST EN PAUSE ! Le code source sera disponible dès qu'il sera terminé et mis en ligne sur le site web.**